Examen

Sistema de adquisición de una señal analógica

Se toman 250 muestras por seugundo, se calcula el máximo, el mínimo y el promedio con estas muestras y se lo muestra por pantalla
y por el puerto puerto serie

Si se toca tecla 2 se muestra el máximo
Si se toca tecla 3 se muestra el mínimo
Si se toca tecla 4 se muestra el promedio

Si el máximo es mayor a 150 prende el rojo del RGB
Si el máximo está eentre 150 y 50 prende el azul del RGB
Si el máximo es menor a 150 prende el verde del RGB
